油塘家居上網新客，sales入

有無最抵的上網plan? 租人屋500mb都夠，越短約越好

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow